{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74235&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산야자호텔달동점"
    },
    "text": "当ホテルは客室内のOTTサービスを提供し、休息時間を豊かにします。 蔚山高速バスターミナルか徒歩圏内でアクセスでき、出張客にも便利な位置に位置するホテルです。 周辺には 太和江駅が車で約6分の距離にあり、蔚山大公園は車で約分で到着できます。 また蔚山湾は車で約20分かかり、ホテルのチェックイン時間は8:00でチェックアウト時間は3:00です。 また、無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供され、駐車は1部屋当たり最大2台まで無料で可能で、満車の場合は市役所が運営する有料空き地駐車場を利用でき、徒歩約2分の距離です。 連泊の場合、一泊当たり35,000ウォンで現場でお支払いください。 宿泊客はNetflixとディズニープラスを視聴でき、共用スチームクローゼットを使用でき、荷物も保管できます。 朝食はカフェテリアで提供され、週末や祝日には提供されません。 朝食は無料で提供され、ラーメン宿泊客に限り無料で提供されます。 全客室では調理が不可能であり、上記の情報はホテルの都合により変更になる場合があります。 未成年者及び家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可能で、ペットとの同伴宿泊は不可能です。 火災予防のため、客室内での調理および火気の使用は禁止されています。 また、客室の割り当てはイメージと異なる場合があり、業者の物品破損及び紛失時には業者の基準で弁償しなければならず、入室時には身分証明書を提示しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当ホテルは客室内のOTTサービスを提供しており、休息時間を豊かにします。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "蔚山高速バスターミナルか徒歩圏内でアクセスでき、出張客にも便利な位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には太和江駅や蔚山大公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は8:00でチェックアウト時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋当たり最大2台まで無料で可能です。満車の場合は市役所が運営する有料空き地駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食の提供方法はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食はカフェテリアで提供され、週末や祝日には提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊客はどのような娯楽を楽しむことができますか？",
            "answer": "宿泊客はNetflixとディズニープラスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは荷物の保管が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 377
    }
}